「突發」搵到美國dominion 投票機有後門可以操控投票結果。

Dominion voting machines in 29 states have a software back door 2 watch the voting in real time/run a computer algorithm 2 flip/delete/alter votes 4 #voterfraudBiden 2 win. It can change the vote total. Explosive💥Biden won't be POTUS!🔥

咁搵唔搵到當日有冇用過

唔理有冇用過，其實部機有後門可以操控結果已經唔符合資格啦！

有冇用過都好 成件事都係有問題
對家可以睇住即時數票result黎配票

Push

同法官講，法官接納就有機

我地梗係咁諗啦⋯⋯
但外國人未必咁大反應
佢地抖音華為都唔驚照用

最好梗係連根拔起
有證有據
等班dem都冇野好講

唔知同美軍之前行動有冇關
等睇有相關人士被自殺滅聲

唔知咁Argue 得唔得
因為美國可以俾民主黨、共和黨睇住本選舉名冊邊個投咗邊個未投，而選民登記又Declare 咗邊個係民主黨選民邊個係共和黨選民

不過證實到佢有backdoor 都好重要嘅
證據呢樣嘢，上到庭睇你倒幾多出嚟嘅啫

瓜田李下

搵到可以back door 成場選舉可以再黎過

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

唔好抝啦，睇下權威CNN 點講：

咁樣算唔算叫做勇士後門入帝宮？

有後門最多話係個點票有問題, 部機唔用得

下一步, 就係有打柒D 選票有問題啦

幫轉貼

部機根本cls

XiNN已Fc